外星人同地球人異常之處！

有一日，有個外星人塞咗隻手指落個男人隻耳到
塞咗一陣，個男人叫佢咪鬼再塞
個外星人收咗手，過咗陣又塞返落去
如此類推，過咗幾次之後，個男人話：你再塞我就閹咗你！
個外星人唔理，過咗陣又塞返
個地球人就除咗外星人條褲，發現下面無嘢嘅
跟住問：「下咁你點同人啪啪啪架?

個外星人笑咗一笑，又擺番隻手指落佢隻耳到

哈

幽默大師

笑左

哈哈

On9

哈哈哈哈哈